懷疑會員#45439開分身即會員#162037

兩者言論極為相似，而且會員#162037亦曾暗示自己係#45439既新AC，一段時間亦曾同時使用兩個AC發言，近期則主要使用#162037發言，但可能仍有用#45439正皮自己新AC的留言亦不排除有第三個AC

想問開分身係咪會ban晒所有AC

我想開分身 點先可以唔BAM

bam 啦

你係兒登討論區最大admin？？？

你有權話曬事block邊個會員同唔block邊個會員？？？

無權唔關你事就唔好成日周圍鳩噏辣著火頭，我係admin唔使任何證據第一個即刻block你

一句講曬你有無權ban人？？？無就唔好咁撚多事留返admin決定

樓主偽科學狗專post d錯科學野。又ban唔ban得？

證據在此

清楚睇到佢用左逝去的個AC去補充夏冬夏個AC講既野
逝去的表示所以自己都話咩咩咩，但果個自己講既野係夏冬夏講既可以推斷佢用錯ac reply